岩岩收到個whatapps msg係個女仔同我say hi, 以為佢係詐騙集團.

我直接話
你媽死了
死前叫得很大聲

岩岩收到我老豆msg話俾咗我個電話俾佢朋友個女
問我有無收到個女仔既msg
宜家點算

詐騙師

弱智師

NMSL師

直接師

做得好 定廷實冧死你

Whatsapp師

想睇樓主之後同佢ge對話

是 定廷很開心
定延照舊痴住我

印巴真定假
假既幾好笑

定廷知道會好傷心

靚女就say句sorry
唔靚就鬧多佢一次

相睇？

驚得劑我即時黑名單咗佢再DEL埋對話

定廷識佢老鼠

戇鳩師

我是定延最親密的陌生人

溝女師

樓豬係gay

變心師

我笑咗

其實怕D乜，你咪同佢講
岩岩以為你係氣炸師咪得

我係玉樹臨風英俊瀟灑風流倜儻馳名連登鍾意TB嘅基佬KOL慘過返印度

溝死女師